####地址:
        苏州高新区科技城锦峰路158号
####产品:
        自己产品,电商,需求大厅 等
####个人感觉(面试或在职):
        有点远,面试要去新区,不过园区有分公司可以申请来园区,主要那边聊了自己以前的项目一些情况,没有笔试
####福利(饭补或交通补贴等):
        全部包含在了你谈的工资里(300+100),加班不可以调休,只能算加班(按照基本工资算,到11点才算,还要自己申请),请假按全额去扣,这个有点坑
####社保:
        最低交
####加班:
        有加班,没事加一会可以走了,上线时可能要到很晚
####工作年限:
        php开发,11年底到16.10
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        12k给了11k,基本工资+岗位工资+绩效(20%)+补贴;
####填写日期(填写当日):
        16.10
